
# microservices-trails
 
Task: construire une stack de 3 applications basées sur spring boot/cloud

architecture overview: [draw.io-microservices-trail](https://www.draw.io/?lightbox=1&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=trail-cdd.xml#R5VhLb%2BM2EP41BnYPDiTRkuyj48btYQsskALdPdISLTGhRC1Fv%2FrrO6Qo60HJDjbOJkVzcMjhc75vHhxN0Co7%2Fi5wkf7JY8ImnhMfJ%2Bi3iee57sKBf0pyqiRBGFaCRNDYTGoEj%2FQfYoRmXbKjMSk7EyXnTNKiK4x4npNIdmRYCH7oTtty1j21wAmxBI8RZrb0bxrLtNYrWDQDfxCapObouWf02%2BDoORF8l5vzJh7a6r9qOMP1XkbRMsUxP7RE6GGCVoJzWbWy44owhW0NW7VuPTJ6vrcguXzJAr9asMdsZ1QXJKGlJGKiVgY4KybovvpVfNIy4ns9GGEhjQ7yVONGYoDRdLmQKU94jtlDI73X2BB1ugO9VGYMmi40yZHKb0p8F%2Fqm%2B93MAl3EqRrz6%2B53s6yUcI%2BlohwEOc9JLVtTxsz6JyLlyRgZ3kkOouZyXzgvzF6VOkqHUTSNqOQ7EZlZnrFPLBJiZqEzk%2BAhhGcELgxTBGFY0n13d2xMNTnPa%2BiChmFsmL3QYi%2BVstAnlUDO%2Bqnk%2BVtw5LYJajj51uarGfuQFM1%2BEUWeRZEUmLLpVvDc9p8u8oeUSvJYYK3GASJtl40twLfijAu9Fq1Wi8UabnWfCBxTgKMeM5CbixAhyfEyeDYsZgGq47oJ6%2Bd4fWgFyTq0pa34GDivRxKNIFnHJNgsYHDefUz30ExU8xPZCfKMP9dDcEZr9L8Gv4%2B68LvOL4TfnV9IFW%2BRBi5kgfADpoHZ%2B6WB2YhnDKboD27jwex6iPGcARt3b2HkgYVkHTlSt44aGY0EL4nY04iUU410K7w08yzkARTZhbeUgj%2BTHohtzGtLBoJonoDAb3p%2FaYOdemM0qpi4ZdohUhrHJL9RDujxY9ODZgP0IPcG9NghiGQbEitzhrfpBn4%2BZTxPuH67rtUNyh%2Fs3Lm7u%2FtskQIP8EI1oxOj4Bfiuk9sKgf6snk%2FJwmDHgkLm4VggIT5LfKAHW22AmfkwMUziH%2FsqFKF7PZKF4B%2BhSbLpRQE2jtJGS21ZAE3WA4k7AsiMPu8lpWFAA%2BYbqBOmuowT8Q0xhJPK%2F6VKayfik7eby8few6Mnr0Rb770ytPkWvAAw1sEIcKBbZDEjX0SqjKO0SRXtg7UaEtXRkih6l2agQzihE7PQy7wBnY7YLbeUPC4yfvFLpbsd0se994QMS5TnSzdl1RCDkKm%2F5UICldUKF8tYW%2F23nBHipoWvP4AurXsxe8Sc8JXTrWLG3Lnfi8o%2BT3WqtubVe1vEr2NFk4%2FxfQ2qnS2NtIWcFb7ZdWZM5rwL3t3Fcr0h5CqxFCEgX7qwwg8M1W0w0XBwLkkVTX4%2F93z%2FXmXU99y%2FPM3w7ZpzvzXO%2F5A4fgax2858szru7LuWL4%2FWtL8nOcj2%2FNb3w7fwfODsFeXzn7S80NvOD%2B82vGh23xTraY3H67Rw78%3D)

## microservices-front
devra exposer via techno de rendering au choix : thymeleaf, freemarker, jsp, ...:

* features:

1. une page d'accueil
2. une page panier avec formulaire permettant l'ajout suppression d'un objet produit

## microservices-cart

* features:

1. exposer le panier et les actions d'ajout suppression de produit (@RestController / or automatic spring data hateos)
2. persister le panier dans une datasource au choix (mysql, mongo, redis...)

## frameworks

* maven ou graddle pour la gestion des dep
* spring boot

utilisation de maven/gradle pour la gestion des dépendances